宊發！馬會宣布參與三罷!

馬會宣布，今晚賽事取消！

人道毀滅荷蘭叻隻馬

馬會 你做咩罷工？